一癱瘓地鐡就可以癱瘓香港

佔領中環正式啟動

之前唔記得睇邊套偷野既西片
都講過 要控制個城市 就係要控制交通先

洗撚佔中咩 行落路軌

死埋九龍塘

都得 以後可以參考

支共彩地都傻
啦

自殺? 横掂都一日幾單，咬唔入

又咪要返工，唔洗做呀？

岩哂 扮唔知照開 車死班人

呢個係第二單野黎姐